台灣網群都淪陷，護旗手用盡手段吹風向

最近我係一個台灣既群組收到呢個msg，真係o哂咀
——————————————
請若認同的夥伴，幫忙轉貼，總製作時間應該超過20個小時，包括找照片、文案、剪輯，請大家花幾分鐘，幫忙轉貼，各群組都好。感謝大家。
【台灣媒體不報導的反送中「磚家」】｜民間公道連線

#請分享
#請轉貼
#揭穿台灣媒體的虛偽
——————————————
條youtube片又係d只針對勇武一邊，完全失實，各位巴絲打快d report到佢落架

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

為了防止狗賊唔比搵律師，請各位義士發夢之前搵一個信得過既家人或者朋友交低一個時間，例如我今日去夢遊, 若果我在夜晚2200之前無報平安, 就等於出左事, 要搵律師。地點可能有少少麻煩, 要走幾轉先知, 但係都好過比人拉48個鐘。當然佢要知道你既身份證號碼同中英文全名。